迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

利申：星期日要去衝浪
今日發現迪卡儂有賣沖浪板
又輕 又半個身咁長
最正係有兩個手抽位容易固定住

真係去沙灘遇到癲鯊魚咬人都擋到啦～

OH Shit post 錯台

好似幾正
用離滑浪不得了

幾得意，幫你推下

呢支行山仗都唔錯,又平又輕又實淨,行到累支撐身體一流

買俾個仔玩！

係喎啱哂行山行沙灘！

今日見到口罩都唔差

Push

想買

夏天特別多鯊魚出沒
真係要好好保護自己

迪卡儂是個好地方～

掃貨緊，好多後生仔， 果然後生仔就有活力，咁鍾意做運動

夏天緊係成班朋友去滑浪啦

推

黑色嗰面黐外藉警司/蘆葦蔥
會否有阻嚇效果

一齊滑乾浪遊乾水

大家游水嗰時比人拍到都擋到幾野

有時真係好驚俾d海底不知名生物襲擊
佢地有好多隻延伸的手

今日去睇過
係幾實淨
夏日熱辣辣最啱去遊水

記得冇公仔淨色就最好

傳說中既打狗棒？

外國細力

滑浪消暑 好似唔錯 呢排真係好熱

好想游水

吖！仲有隻細size for小童都質地硬淨唔易裂開
長用都冇問題
保護身體 唔好浸親呀

我無野講
有無人可以講下邊度有平擴音器
即拎係手嘅喇叭

衝浪都要注意安全啊，記得捉實塊板唔好比鯊魚咬走

必須推

無撚用，唔好玩

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

買塊去金鐘衝人浪

衝浪板都有

連登巴絲成日開錯台，粗心大意
推

唔好玩啦 N95 喺現場係無撚用架

迪卡龍真係好多好嘢，提提大家，可以送貨嫁

今日放工路過旺角Decathlon 裏面過七成人都買梗頭盔 泳鏡 黑色帽 同19蚊背囊香港人好波

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

訂左啦

唔夠力去衝浪可以用呢個彈性箍貼
箍實手腕再捉實
咁就唔驚俾鯊魚咬走喇～

7.21.金鐘見

正 聽日去買

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

行山新手, 我行山有時都會遇到D溪澗, 好跣腳, 而家用緊支平腳好似食唔住塊地咁, 唔知釘腳會唔會好D?

鴨寮街堆鋪頭。

夏天去玩水都幾好
行山都唔錯

前面粒的拆得架。

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

721金鐘見

129@1set
有四餅1kg, 兩餅2kg
仲有支鐵棍

戴住口罩買 ？？?？？？？？？？ ？？

請開體育台

用你屋企地址收貨？

係喎，滑浪咁危險嘅嘢都係唔好喇，我撤回我個提議

正

香城ONLINE 道具店

我要滑浪同行山

又信用咭又地址
不了

現場試頭盔先會啱戴
最鍾意踩單車
同風比賽

今日見佢有隻大泳鏡都好堅揪

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

有人講過幾款豬嘴 主要都係 3200 mask + 3311k / 3003k 濾嘴 應該係最平

最緊要係擋 Organic Vapour / Acid Gas

$100套裝

狗嘅主人 同最驚嘅係: 大sir

有近視想戴泳鏡游水，可以買有度數嘅泳鏡
有款鏡框同鏡片分開，方便分別幫左右眼配鏡片

行完龍脊，再去大浪灣衝浪

夏天到了，香港人愛上戶外運動

深水埗特賣場
啲近視泳鏡 都幾OK
$35定唔知$39
但兩隻眼一樣度數 同 無散光
泳隊可以留意吓

抵屌喎

塊嘢真係幾硬淨，有鯊魚咬應該可以頂到幾吓

Push

眼鏡人士可以順手買埋枝防霧筆

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

我要滑浪!!!!!

塊板幾好

將軍澳尚德都新開咗間
準備下衝浪用品先

唔理衝唔衝 721金鐘

行到攰吹吓牧童笛鼓勵吓隊友會唔會好啲?

迪卡儂D背囊正D大大個有鋁合金支架,仲有D拉環位啱啱好可以當手把.
好似呢款.

咁我都要去行山

唔好玩啦，用報紙包膠紙仲好

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

有時太大浪反而會扭傷，唔好亂黎

眼鏡88驗眼$200定$250
要問攞"處方度數"

再唔係 攞戴開嘅眼鏡
去是但一間眼鏡鋪
好似係有得check度數

唔知到時去買物資比遊行人士 啲貨清曬未

你又啱
手前臂會啱位d
滑浪人士自己決定啦
最緊要安全上岸～

迪卡儂或成最大贏家

呢個真

抵玩

早兩日都特登買多兩枝派比啲同路人

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

On9

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

屌你正呀喂

旺角銅鑼灣都有分店 好方便

decathlon=香港阿仙奴

各位兄弟爬山用 一流
唔使再攰到仆街

不得了
可以試滑浪

拰

7.21金鐘見

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

岩岩行完
乜撚都買唔落手

啱呀
大熱天時室外又曬
好辛苦㗎
真係 handle 到先好著

哩d唔係做gym負重用？

正到爆

鋁棍打兩下就彎

正貨 多謝推介

真香港軍器廠

正喎
買黎玩下

之前奇趣天地有喇叭仔買
99蚊個 細細個方便拎

游泳眼鏡+滑浪板+臉基尼

齊曬裝備去游水Lu～

行富士山都係用佢，又平又襟用

721香港島

加埋支用來吸氣嘅管
游水就更好玩

push

721港島見

唔好再貴啲⋯

咁搞法間野真係變抗爭武器庫

仲有副甲買

真係好用 行山用過好幾次 仍然好實淨

全力推所有721Post

大家買野記得最好用現金啦
碌卡阻住人就唔好啦...

不得了

721金鐘一齊夢中見

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

Decathlon真係好多正野

推推

聽日買

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔喺金鐘玩game 可行嗎？

721 要人

痴撚線
真係越嚟越似

好想同大家做運動

防具補給點

個人認為幾好

我諗住帶支唱k神器比人用黎大叫同唱k

沖涼液可作防霧 揸完用紙巾抺走 過程唔洗加水

迪卡儂產品都係make in China

我覺得用$19背包
改裝成手盾都唔錯

同意請幫推

無晒面罩呀 屌

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

Push
721香港人行出黎！

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

我習慣咁樣打肉餅

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

迪卡濃世－

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

識唔識野架大家
唔好介紹D一打就彎嘅野啦
一來嘥錢 二來真係冇用

鍾意踢波嘅朋友都可以睇吓套喺小腿嗰啲護脛 再唔係鍾意美式足球嘅話都可以cosplay下

好可愛丫

7.21 金鐘見

21.7 見

推呀推
讓這post推~

正wor

推廣全民運動

熱門冇哂野餐po
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

出水車時可以享受衝浪嘅樂趣

呢兩個月迪卡儂係咪比全城運動jj買到空倉

要訂就好快訂 屌佢老母
上次買嘢等咗成個禮拜

咁似降龍十八掌online 支打狗棒既

香蕉wave會型點

夏日必備

推啊

呢間野想同ikea 爭做龍頭supplier呀？

Cls

打狗棒

push ar

琴日睇咗 覺得唔夠硬淨 驚比狗咬嗰時 打一下就冇

鍛鍊身體

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

幫推

挫

依支正
一舊水
伸縮收埋一流
行山野餐又一流

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

行山沖浪，想點玩就點玩

買仗行山就要買埋行山鞋，又輕又平，最重要保護作用足夠，用完即棄都唔肉痛

由頭到腳買齊都唔使五舊水,抵到爛

屌

唔好周圍fing打親人好痛

需要接受專業訓練

成日喺沙灘就係見到d狗追住呢d~

面罩背囊都冇晒黑色

係喎，帶背囊就可以收納滑浪用品喇～

一齊去踩水啦

你去邊間
打算聽日買

MK

上網睇好多都"門店缺貨 Mong Kok"

留番d黎好喎

死窮撚可以用口水一樣防到

可愛

頭先買咗件雨褸
發現有啲咁嘅嘢
買咗雨褸嘅請留意

黐敗敗個樣上去，等記者影佢畀棍打

迪卡儂所有product都係用RFID tag
我諗應該冇問題？ 一街都係

突然間多左好多運動想做

全城運動
動起來

好晒.....................

夏天, 一定要去玩水

變專打你個盾

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

正超有用

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

踩波車都幾痛

721

仲以為係咩 .. 運動唔啱我

諗起都痛

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

推呀

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

旺角仲有大量黑色$19背囊

Mk仲有冇大碼深色頭盔？

唔覺得好細咩 頭盔都裝唔落

respect

買夠幾個囉
緊急撤退嘅時候是但裝啲重物丟出去就得

我無嘢講

今日係cwb行過
黑色打機物品冇撚哂

mk 平價長褲得XXL

今日見到個巴打望住個頭盔位 呆撚咗
應該同我一樣諗緊點解會冇撚晒

Push!

早兩日見到都覺得好實用
建議大手入貨

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙